費爾法克斯縣警方正在搜尋一名嫌疑犯，據信他於週三下午逃離了萊斯頓發生致命槍擊案的現場。警方正在尋找星期三在雷斯頓賈斯汀·朱維納爾（Reston | Justin Jouvenal | 2021年2月10日|華盛頓郵報）逃離凶殺現場的嫌疑人
我們發現全國各地都在發生致命的車禍。我們從追蹤一年的自行車死亡事件中學到了什麼|毛拉·福克斯和盧克·惠蘭| 2021年1月29日|戶外在線
我不僅對她作為一名醫生所做的工作印象深刻，而且對她打破一種特別難以發現、難以治療、因此常常致命的癌症模式的熱情印象深刻。如何確定癌症研究中的激勵（Ep.449）|斯蒂芬J.杜布納| 2021年1月28日|畸形經濟學
羅斯勒在費爾法克斯的任期以2013年約翰·格爾被槍殺為標誌，最近，喬治·弗洛伊德在明尼阿波利斯警方拘留所死亡引發了全國各地對警察行為的憤怒。前費爾法克斯警察局長羅勒（Rohrer）上任，暫時領導該部門|安東尼奧·奧利沃| 2021年1月27日|華盛頓郵報|
如果你能識別出這個序列，你就有更好的機會抵制衝動，採取下一個可能致命的步驟。《如何在野外生存三天》|基思·麥卡弗蒂/菲爾德與溪流| 2021年1月26日|科普
我們也不應該認為，無論天氣多麼極端，單憑天氣就足以使商業飛行致命。惡劣的天氣使亞航8501飛機墜毀了嗎|克萊夫·歐文| 2014年12月29日|每日野獸
兩年前，一名黨的官員帶著微笑調查了一起致命交通事故的現場。中國的互聯網比你想象的更自由| Brendon Hong | 2014年12月27日| DAILY BEAST
他們卑鄙、不快樂，只是受到致命自私的啟發。教皇弗朗西斯譴責梵蒂岡精英的“精神性阿爾茨海默症”|芭比·拉薩·納多| 2014年12月23日|每日野獸
據警方消息來源稱，那份傳真是在下午2點46分收到的——確切地說是在致命子彈飛過之前的一段時間。據稱的警察殺手伊斯梅爾·布林斯利（Ismaaiyl Brinsley）有一個死亡願望| M.L.雀巢| 2014年12月22日|每日野獸
另一名美國軍官埃德溫·格倫上尉在菲律賓的一個非致命的世紀之交案件中被判犯有殘忍罪。折磨你的豪宅和你的稅金建造| Michael Daly | 2014年12月12日| DAILY BEAST
正是在這裡，俄羅斯的共產主義政權遇到了最致命的困難。拯救文明| H.G.（赫伯特·喬治）威爾斯
這是一個致命的錯誤，因為儘管西班牙人民可能鄙視他們的國王，但他們對自己的國籍深感自豪。拿破崙元帥R.P.鄧恩·帕蒂森
年輕人再次重複他致命的“Banco”，他用木樁釘住了一堆討好的猶太人交給他的鈔票。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
就在離那致命的一天只有一個星期的時候，邁克爾實現這張紙條的希望比以往任何時候都要渺茫。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
這是一個非常崇高、富有詩意、令人滿意的概念，但它有一個致命的缺陷——它不是真的。上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德